有冇人成日去旅行都會遇到好黑仔嘅嘢

自己淨係高雄x石大飯店派過尾房,搵staff換房條友總要話香港人係唔鍾意住尾房,心諗check in嗰陣搞咗半粒鐘先畀房我都算,仲要講多句咁嘅嘢